有無人喺旺角洗衣街花園

係咪我同時代脫節，唔知發生咗咩事？
成百五人以上，分一堆堆喺度發表講話同埋拍手
有廣東話又有蟈話，但係唔知講緊乜嘢內容

都聚集咗一段時間

講緊咩

Pokémon GO

聽唔到 咩咩賠償 時間安排

No la
無人用電話

都十二點幾仲傳咩銷
不過講兩句就拍手都有d似d濕鳩洗腦野